CCTVB:我想你哋幫手拍MV呀 黃色CHANNEL： 好呀

唔割

又鬥黃

唔識，咩人黎？

Who

啲尿仲撚黃
老老柒柒試當真、遊學修係藍定黃？
又叫人地唔好食藍店 唔好睇TVB 唔好搭黨鐵
幫藍資打工就唔割？

陀槍師姐mv男主角

反tvb post啲bot去晒邊

樓主牛b死了
感謝一齊分化抗共

大joey好撚正

陳奐仁唔係藍屍咩

我五毛嚟，抗咩共

哇又鬥黃
潔癖得好嚴重
賺下藍錢，等多啲藍人認識吓黃channel有咩唔好
基本上成件事唯一既缺點就係會得罪某啲連登仔咁囉

達哥，ming仔

講左幾十萬次個channel係藍，啲五毛打手即刻衝閘屈我係藍絲

咪就係，食下藍店，等藍店知道可以靠黃色市場做生意有咩唔好

食藍店係你比錢藍圈
拍mv係藍圈比錢你，即係藍人嚟食黃店

幫TVB拍MV都叫黃不如話大公文匯D員工好黃啦好無

我之前一路都講試當真係鬼
冇人信我仲話我垃圾分化屌鳩我
ming仔 同達狗好慘
試當真搵TVB錢好黃好黃 講緊排牙好黃

拍MV算唔算幫手做宣傳，定係淨係收錢

冇人反咪你反囉
你反唔撚得架?

真兄弟會明

我明人紅係好事，但真係接受唔到

呢個post我撐緊啲咩

你幫手宣傳藍圈唔係比緊利益人？以後咪再批鬥北上搵食既偽人，話晒賺緊紅藍圈錢

你又話對黃圈唔好要求咁高既？

對黃色經濟圈嘅少少睇法

根本全部人都係藍
公務員 - 為政府打工 ＝ 藍
黃店 - 買中國貨 ＝藍
市民打黃店工，但要交稅比政府，比政府使 ＝藍
屌晒你哋老母

藍店都有yc打工

咁你問乜撚嘢

關你事？

當然有宣傳成份
我覺得睇性質囉，mv嗟
當然有人會覺得接受唔到，咁咪唔好睇佢地囉
有啲人會覺得無咩問題，咪照睇囉
唔洗開批鬥大會既，啲人覺得佢做既嘢pk，自然觀看人數會反映，反之亦然

人地個啲係高調愛國，出哂post幫共產黨打飛機既人
都唔知你係度比較啲乜

鬥你老母柒黃
暴政文宣tvb
撐tvb等同撐黑警

達哥真係慘

關

其實佢唔慘，啲人以為達哥無得撈，但佢而家咪又係每日開台幾千人，廣告接唔停⋯⋯

你放心
佢哋一定會開
到時你記得入去幫手推

大公文匯妓者日日用公數食黃店
真心黃

入咗去問啦，冇人理💁‍♀️

y

人地係年幾前已經PART埋5公子同黃糸割席啦
等你咩屌

黃啊 篤尿好黃

青爐需要錢

通街都係處 認證

屌你老母達哥ming仔唔見你班黃屍咁講?

唔理佢係咪偽黃，但成日搵打手係連登開post真係好q煩

話人賺藍錢果班麻煩提供證明自己打緊份工唔係中資/間公司無做過中資生意

等多幾日先啦
製圖&寫文案都要時間

tvb戰線喺反tvb呢方面最一視同仁
黃絲最唔反得嘅sony&apple&李嘉誠都出post反過

佢搞到我成日準時開電視睇陀鎗師姐

到底係收$既人變左 定係睇片既人變左

結論：雙方都冇變 只係有5毛or 9up

達哥係無發聲，所以佢而家撈得唔差
ming仔係出過片話咩唔好捐星火，示威者警察已經武力對等之類，followers就因此大跌

btw，黃你老母屍

鬥黃係連登既事姐
我日日都食M記
炒股用支牛

根本就係有班PR帶風向

傻閪先做黃絲乞食咩？

笑死，用返你哋對達狗嘅標準又話人帶風向

推

反tvb

又鬥黃
笑到我

再一次見識到cctoy嘅雙重標準

屌你老尾連狗，都係反tvb post點解要搬呢個post去 娛樂台

雙標好笑啲

TVB 唔係傻
佢用緊方法去吸引後生睇
之前戴祖儀cover 數碼暴龍試水溫
今次就搵豪哥拍純愛mv引話題

唔用TVB 牌頭，用星夢
好似美心開分身咁

我都好中意睇試當真金剛crew cap tv.....
但豪哥今次真係

試當真喺連登有免死金牌架

標準就係藍店死
帶左個腦先開工啦

你話自己係黃，然後返去重搵到錢我又唔拘呀

點解唔做好自己 而係要批鬥人地

藍屍：黃屍joey滾出Tvb

標準係睇你哋鐘唔鐘意就真

屌宣傳完cctvb 又唔等於你一定要睇cctvb
雖然有些少失望幫cctvb拍野

樓主駁唔到

幾得意呀，豪哥連天滅中共都公開講埋，依家拍一個mv就即刻變藍

唔係藍, 係仲撚賤既中立撚
係個D"我唔知啊, 我搵錢炸" 既撚樣

係敵人陣型賺佢哋錢，回饋返黃圈咪得

講真幫Cctvb 手宣傳過晒火，唔通LMF（鼠王芬）搵佢地拍mv 又可以話收藍錢所以冇事？

其他人唔知，試當真冇所謂啦

達哥之後係有出聲 只不過係連登仔大眾聲音要繼續屌 無人敢面對
而Ming仔尾數1蚊但都叫捐左十萬
其他人做左啲咩我真係唔知
唔係鬥黃 只不過係見到好多人雙重標準

我撐試當真架,可以睇TVB了

簡單分化伎倆啦

係囉，屌乜撚黑警呀，鬥黃

呢個ac轉咗手好耐

日日唱好大灣區；美化支那，醜化民主國家；手足反抗重點着墨，黑警暴行輕描淡寫；721當日報「元朗站有人聚集」；拍黑警劇幫黑警洗底；刻意塑造民主=搞事，親中=醒目；打壓黃絲員工&藝人；扼殺本土影音娛樂產業......

tvb嘅惡行罄竹難書
直到依家仲荼毒緊千萬家庭
量產無數藍屍港豬犬儒撚
你以為tvb戰線反tvb反咗成年幾
反到有admin畀狗咬
係因為佢哋太得閒？

tvb不倒香港不會好

我依家就擺明鬥黃
Tvb = 暴政文宣
支持tvb當撐警處理

係你唔講我都唔記得佢捐左十萬，仲好似兩次？
其實已經比一大堆聲稱黃既人做得多
正正就係鬥黃文化根深蒂固搞到連登仔無人面對人地既改過
之後只會不停重蹈覆轍

人哋都冇主將自己黃 兒登仔鍾意打飛機姐 有錢有事業黃黎做乜

試當真都幫tvb拍野
我都睇返cctvb了

咁我去考狗先

本來已經幾年無睇CCTVB，見豪哥有份拍MV，決定今日開電視支持下豪哥

希望大家都一齊開電視，睇好劇，聽好歌

邊個反層主就係鬥黃狗黃衛兵 點解唔做好自己先？

幫tvb做野，多人睇左tvb影視產品，進而令tvb賺多左錢又點計？

藍店比得錢你賺，你估真係做善堂送錢比你洗？梗係藍店本身都有得益啦。

日日唱好大灣區；美化支那，醜化民主國家；手足反抗重點着墨，黑警暴行輕描淡寫；721當日報「元朗站有人聚集」；拍黑警劇幫黑警洗底；刻意塑造民主=搞事，親中=醒目；打壓黃絲員工&藝人；扼殺本土影音娛樂產業......

tvb嘅惡行罄竹難書
直到依家仲荼毒緊千萬家庭
量產無數藍屍港豬犬儒撚

點解你竟然會只係將佢當成普通一間藍店？

睇相都覺得佢地拍得好開心，加油

咁tvb幫緊黃圈是咪暗黃

你覺得tvb幫黃圈咪黃囉

香港大把企業紅同藍
大把人都幫佢哋打工
打工嘅就係紅同藍

咪屈人黃啦 人地擺明想打入藍絲市場 咪阻住手joke發達

又話熱狗唔算黃?

連登不嬲話熱狗算係藍 正常啦

所以我一直都叫人唔好屌警察，
入面好多黃人做緊，賺政府錢唔好咩？
咪鬥黃啦

咁仲反唔反tvb

無反過 啲戲仲幾好睇

ching 心水清

我就unfollow左個channel啦
咁都撐得落 唔差在支持埋國安法啦

啲垃圾channel唔撚好睇啦 睇嚟做乜啫
又pr 又打手 但係熱門又上唔撚到
咁多錢請埋啲打手 買fans扮到個channel好撚紅
想入個稍為黃啲嘅viutv又入唔撚到
cctvb同atv就lur飯應
游學修又咁撚串 學人做明星 收皮啦你呢啲咁嘅奀星
死煙產 係到博新聞 你知唔知自己咁撚樣衰架
成個channel一開始就變撚晒質
賣女 抄連登 扮撚晒youtube清泉
食埋晒啲合味道 藍到發黑
試當真 收皮啦
試當真嗰幾條奀星 收皮啦

無啦 你地都係無貨先上垃圾cctvb架啫

成日話比人批鬥 扮比人逼害 搏上新聞

奀星係度扮撚晒嘢

呢張圖係有咩問題
可唔可以講多啲

hi 豪哥

等睇試當真回應

賺藍絲錢吸藍店資源都唔得？ 咁d 黃店入去之前係咪要審查，一陣有個中聯辦員工入咗去幫襯就仆街啦，無端端變咗藍店

罷睇啦唔該

唔得，一定要飲黄色水，打黄色工

呢件事明明應該係藍人鬥藍既子彈，應該係藍人譴責TVB 點解起用黃CHANNEL...

你班ON9 另唔切走去鬥黃...

點解達哥ming仔冇啲好似你咁嘅手足幫手講嘢

但佢地係熱狗黎 都計黃？咁我支持返熱血時報了

黃channel講到人哋好似真係賺到錢會捐錢比612咁搵到錢梗自己袋都睬你都傻

幫暴政文宣tvb拍mv都唔屌得
要幾時先屌得？

TVB揾黃人做廣告一定係TVB染黃啦
不如我哋一齊去做警察染黃警隊啦

依件事唔係鬥黃問題 而係點解ming 仔達哥做同樣既野就要比人屌 試當真有免死金牌？

打手出嚟解釋下

人地標誌自己黃色channel

唔明點解繼續咁多人吹捧

佢俾錢我洗喎
反正都係做野

下下非黑即白
一定要政府正確
你都幾支那外交部

試當真幾時變左黃channel ??

咁宜家變左藍啦, 一句講晒睇定唔睇, 鬥乜尻

你班細蚊仔都戇撚柒鳩
咁大間公司比錢自己搵都唔搵咩
拍個MV吹撚到又藍又撐警又盛
如果佢好似鳩拍蠔咁直頭講藍屍言論先出黎屌啦

中銀/滙豐返工就唔算手足

人地黃店做生意都會拒絕
黃色青爐真係肉酸

你肯定當年屌達同埋屌ming仔既人 同而家撐試當真既人係同一班人？
利申 撐試當真 當年無屌達
有屌ming仔因為佢屈星火offensive

想知邊間黃店會咁拒絕藍絲幫襯咁把炮

熱狗唔算黃啦

拒絕tvb訪問呀

訪問同收錢拍情歌mv都有得拉埋黎講？

大把警察私底下捐好多錢 唔好阻住人哋暗黃手足搵食啦 放過人哋啦 唔通人哋一家大細唔使開飯咩

即係tvb係中立？

啲奀星學人上新聞 明星就話啫
呢啲咁嘅奀星 垃撚圾 啲橋重覆又重覆
成班友仔學人豪哥前 豪哥後 都冇撚活用到 戇撚鳩
嘢都唔撚識講 班低能仔 扮撚晒嘢
啲橋全撚部都係低級趣味 尤其是個on9仔
班撚樣幾日唔埋就係度玩回應連登
我使撚唔使你提呀 顧掂你班濕鳩打手先啦

仲講黃藍？GME丶Tesla最關要。

黃之鋒同周庭只不過係condom

大把連登仔一唔批鬥一路睇陀槍師奶

一路批鬥*

達哥唔表態=深藍
Eminleo做政協=屋企人迫佢做，佢係深黃，暗黃
試當真幫藍店幫TVB拍MV=唔好鬥黃

總之連登仔鍾意就一定黃

你收撚皮啦呢啲低級手法
將人地講既野推向極端

咁樣的話 即係黃店係tvb 落廣告都得？

點解仲未有啲義務打手留言「豪哥！豪哥！」咁嘅？

搞清楚
喺tvb落廣告係泵錢比tvb
拍mv係賺佢啲錢
一出一入識唔識分

賣晒Tvb deliveroo dearjane angela 狗鐵都俾你屈係黃絲唔夠你極端啦

無人駁到你
達接中資廣告 避談政治=出賣
ming on9講錯說話但捐左廿萬=補救唔到 做show
試當真幫tvb拍 同樣避談 亦唔見有話捐錢=搵藍絲陣營錢 要支持

又話要比啲藍人識下啲黃野？ 同埋幫佢拍mv 咪又係另類幫佢搵錢

Dearjane angela都比你屈係藍
想知你世界入面邊個係黃

收皮啦，你為左自己利益乜都可以放棄架啦

真黃Armchannel小薯茄大J sunny冇人理
個個喺度幫半藍channel做打手覆讀機

你講緊試當真？

大j 又真黃

咁係咪要幫差人先生拍廣告，賺下藍錢，等多啲藍人認識吓黃channel有咩唔好
基本上成件事唯一既缺點就係會得罪某啲連登仔咁囉

Armchannel小薯茄大J咁hit都叫無人理
同埋依你啲垃圾邏輯
小薯茄同dearjane痴得咁埋 而dearjane又係藍 咁小薯茄藍到黑啦屌你老母

試真揾tvb就叫擴大黃圈影響力 染黃tvb
咁不如大家一齊去做警察入共產黨進一步擴大影響力

cctoy如果正式承認屌達哥屌Ming仔係鬥黃兼道歉嘅
咁撐試當真咪無問題囉
不過cctoy點會認衰

Ming仔係因為佢fan base大部分唔係連登仔

達哥就猶大

加上當時氣氛唔同，如果試當真係2019年做呢啲嘢係死硬

真係冇
比起收錢幫暴政文宣拍mv
班黃店明明有tvb幫佢免費宣傳都唔要
你叫班複讀機點回應好？

嗰時cctoy為左鬥死達哥不惜屈埋達哥係打機論政起家

咪撚又打稻草人啦
我就無撚講過染黃tvb
我由頭到尾淨係講過佢搵tvb錢
反而你條傻閪前後矛盾 為左分化連自己講過乜都唔知
一時又話dearjane係藍 轉個頭就話同dearjane合作左成年既小薯茄係真黃
你條傻閪 中學停課就比心機自修啦柒頭

畢咗業幾年啦弱智

講真如果唔係啲打手夾硬話佢黃其實都無乜問題 只不過啲打手越講越柒 如果你真係鐘意試當真就講少句啦

屌 出左黎社會幾年 講句野仲咁撚戇鳩
我係你就唔會咁大聲話自己畢咗業幾年啦咁大聲同人講自己讀屎片

啱呀
都唔知班柒頭fans有乜好兜

試當真有攞警棍同胡椒噴霧打你

講到達哥係論政出家真係笑撚死

明明就係9upper出身

岩呀 dear jane又同試當真合作又拍deliveroo拍廣告 扮下黃你又信

咁做中資員工呀 公務員呀個班
洗唔洗批鬥埋一份
幫中資賺緊錢喎依家

定係成個連登原來所有人
都係幫黃店打工

咁撚on9都講得出
真係唔知你係藍絲定打手

試當真係黃既。。。。

#248 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

賺藍資錢做得好

你幫襯七仔ok,
你係藍

我想知點樣俾利益喎
本身睇得試當真嘅人都唔會睇TVB，咁TVB中意水喉射住試當真但得個吉唔通唔俾佢射咩? 而家試當真有冇收錢上鏡之後唔講民主自由轉為支持威權政府呀?

自己圈子嘅錢唔去對面咪由得佢囉，唔通試當真出現喺TVB你就仆過去由朝早9點睇到夜晚9點幫佢刷收視咩咁冇獨立思考就唔好支持民主自由啦，威權政府最啱你呢啲腦部托管嘅人喇

其實又係豪哥分身開po，愈亂愈好

習近平夠無打你

ching唔係反熱狗？

咁Tvb想訪問黃店 點解黃店唔撚睬佢呀
幫黃店宣傳喎
On99

我去做警察都係政府俾錢我係咪ok

以後龍門光時做生意要fc個客係咪藍絲先

各位夠鐘鬥黃啦

蘇豪上一上tvb都搞成咁 黃店上tvb宣傳倒米咩

達哥初期聲都無出喎

點解呢兩個唔可以係藍

我都深入藍店先

有咩關係係會合照 自己諗

原來啲護主犬咁諗

想知小薯茄幫foodpanda賣廣告係咪藍絲

小薯茄用奶共YouTube做channel係咪藍絲

鬥黃無止境 - 曾志豪

G鋒年紀輕，但眼光獨到，他最近FB玩的都是「不要鬥黃，要鬥藍」系列。譬如迫選舉主任要申報並放棄外國護照、玩藍絲阿叔穿着英超球衣代表勾結外國勢力等等。

或許你以為這是just for fun，其實不然，「鬥藍」有一個功能，就是以更荒謬的標準去凸顯藍絲的荒謬。很成功的例子，便是邱騰華回應美國取消made in HK的標籤事件，大家放大了邱局長的「指白為黑」的過激反應，「藍絲上身」般攻擊他「侮辱中國製造」、「不肯承認HK is China」云云。

不過，你要留意，雖然有些小粉紅中計，也跟着罵了邱局長幾句，但整個藍絲陣營還是很「沉得住氣」，沒有人信以為真，以為邱局長是「手足」。

這是泛黃陣營要學習的，藍絲的「紀律」，或者對「同路人」的信心，還是比較堅定。當然，阿爺沒有指示，孫子當然不敢妄動。

反觀泛黃陣營，卻不懂鬥藍的玩法，反而同室操戈，鬥黃。明明大家都是黃，偏要找出一些問題、一些表現，批評對方「唔夠黃」、「偽黃」、「扮嘢」，踩低對手抬高自己，但結果只是削弱了「黃室」的軍容。

舉例，黃色茶餐廳，我不舉店名了，不想介入他們的鬥爭。反正黃色經濟飲食圈，應該有甲乙丙三間較知名，各有捧場客。但運動中段，三店各相攻擊，罪名離不開幾個名詞，「扮黃」、「人血饅頭」、「沽名釣譽」等等。真相只有幾間店自己知曉，但食客其實相當無奈，因為三店展現出來的，就是「鬥黃」，也就是內亂。不是說好，泛黃陣營最大本錢就是「齊心」，在暴秦之下，如果各自為政，就像即將被刪除的教科書範文《六國論》所講，「滅六國者，非秦也，六國也。」

明明說過「藍店如果肯扮黃店也無任歡迎」，等於如果珠姐忽然「手足上身」大喊「光X香港」，你豈會介意她是否扮黃？

食店鬥黃，政壇也要鬥黃，昨天那議員明明和黑警周旋，雖不是「人民英雄」，但也不應該變成「人民公敵」、「出賣港人」吧？

別鬥黃，寧願鬥藍。

公務員唔辭職就比連登仔屌到仆街
有罷工遊行發夢都比人直接無視
一單反修例至少炒左停職成百人都無人理
試當真幫CCTVB拍MV
就係賺藍圈錢 等多啲藍人認識黃圈
真係做藍絲好過

咁講嘅話，本身mv個目的係咩

下？ 即係點
佢地兩個有路？ 朋友關係唔可以合照？
定係你assume咗文青女神係藍 所以遊學修同佢合照就係藍

On9?

成班衝出嚟認自己
當初反達哥同ming仔係on99

我覺得ming仔衝出嚟7係PR災難

但達哥咩都唔講 都要比你地反 成件事真係好on99

朋友關係點解要影到偷偷摸摸先？

達哥都還好
但on9 ming係自己柒抵撚死

On9關係？有可能咖

游學修一定唔係黃

如果要偷偷模模 你直頭唔會見到張相啦
ching係咪派緊膠

其實點解係要拉低其他人而唔係幫你認為受冤嘅人升返起

利申唔會撐返Ming仔，條仆街太離地，達哥都仲合理啲

另一角度睇

正呀

試當真終於夠秤夠大份量 可以得罪cctoy

Content is the king

真

連登唔屌得試當真上左神枱

飲緊東江水=藍

咪On9啦

游學修就係黃到冇飯開 用自己前途去發聲發到自己收埋皮

而家搞試當真搞得好 又要應付你地呢班得把口嘅攻擊

同全盛期比一定賺小好多
不過依家佢對住果班都係死忠黎
開台壓力細好多
起碼果堆迫問乜乜新聞你點睇既觀眾無哂

係喎 咁唔反共產黨了 都無真係一棍打落我度

搞清楚邏輯
係個「屌」情理都根本站唔住腳

講返達哥出嚟

只係更加顯得當初屌達哥果班On9

黃唔黃係睇cctoy心情 唔係睇客觀事實

越亂越好

睇 CCTVB 又點計 ?
無機頂盒無課過金, 對 CCTVB 零貢獻
以你嘅理論 CCTVB 係白蝕畀觀眾

你估連衛兵係流

就憑佢地拍片串鳩防疫撚, 呢個channel就值得支持

因為佢開左subscriber only chat room，發言既一定要課左金先

淨係知Ca姐係黃
印象佢加入之前有出過story

呢張相關咩事

點解唔可以係tvb變黃
一定係試當真係藍

做狗都係賺藍圈錢

將來唔好問試當真點解要又跪又舔

所以話要黃既死又幾難
搵d 知名藍c 去幫襯就得

達哥

班賤種唔會敢回應你依個point架
班傻鳩駁唔到你負皮完就算

所有做中資公司都唔係黃，黃圈內循環

Send去藍絲gp，CCTVB揾黃絲做mv男主角

pin this

遊學修都要問？你番去食屎補腦啦

做香港警察賺下紅錢

笑死 毒到覺得同異性影相就係情侶關係
咁中學啲班相咪群p

多謝笑話

樓主On9仔，此Po已完

想知如果黑驚搵佢地拍條片
D fans 會唔會又ok

佢就係要偷偷摸摸咁宣洩主權
你呢啲毒撚識條撚咩

你到時咪知囉死港豬

補充番 唔係咩都無講

搵藍絲錢有咩問題

賺藍絲錢用落黃圈，正

好撚正你班連登仔
之前立場收錢介紹藍店就屌到立場啊媽都唔認得

而家個垃圾扮黃channel 上埋tvb 就話賺藍屍錢share 下黃channel

你班撚樣連登仔真係一個笑話黎

咪係囉
啲人仲唔明點解要屌佢上Tvb仲話勿鬥黃

不用分得那麼細，大家都是同胞。